搵黑社會打泛民議員打蘋果記者，係人都知一定會拉唔到人，下一個再被打會係邊個?

各位名咀評論員小心啦，班黑社會捰牌打人架，佢地一定唔會被拉架。

睇新聞見d狗扮查鄺神單野我真係笑撚左出黎

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

929 同101 仲記住要聲援新疆！
將香港抗爭視野帶去有國際使命感既層次
將香港抗爭成為世人既共同任務!!
有提議黑布蒙眼靜坐行動, 以令世界關注新疆人權問題。

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線

原來連藝人都拉

好撚黑暗

捉鬼大綱上線
一發現有鬼第一時間唔係打...
而係...

不變

岑傲輝又被打，好肯定又唔會拉到人

有時真係覺得索性全數掃平啲黑幫酒吧disco報復好過

香港依家咁黑暗，重衰過60年代

每個月推一次都係唔會拉人

會政治中立，公正執法就唔會搞到今日咁啦

共產黨治港係咁啦